洪永城係咪等緊黃翠如？

等緊宇宙第一美人 召喚

翠如啊 睇你架咋宜家
唔好同雪雪雪結婚啊

係等緊我

翠如呀 唔好再放低洪仔啦 佢知錯啦

唔係吉野妹咩

擺明等緊屁股向北啦

唔駛爭，我今晚會呵返洪仔架喇

點呀又係妳

唔好意思 係等緊我